［仲有咩好講］順豐包裹 大大隻字寫明 香港警察 送520口罩 俾武漢人民醫院

唔知係唔係CSI口罩

會唔會係csi口罩

520

ush

推

香港警察連藍絲都唔理

推俾記者

海港sirHabasir

係CSI
點?
你夠膽打佢地?

點敢
驚被佢地打

520好撚諗鳩

CSI

藍絲見到仲唔傷心死
一路以嚟咁撐班狗班竹狗居然見死不救送返上去

藍絲:仆你個街唔派比我?

黑警心中 支那人＞香港藍屍

成20.6公斤
520個520⋯⋯⋯

屌你老母
唔通捐成27萬個？！

人地心諗我地拎親都係幾萬個
寄得520個黎就收皮啦

Push

520盒

你睇清楚
成20.6公斤
520個520
字面睇係成27萬個

係咪又係嗰隻自以為文豪Haba Chan

華記正撚到樣求人比都冇

無可能買到咁多個
肯定全部都係CSI

“佢哋需要啲，警察英明”

X3

好撚小氣囉，520個咁少，大理打劫都劫萬萬聲啦

自
諗落又應該冇咁多

睇箱都知唔止

傷心死都要忍著啦
為左面子
肯定厚著面皮話d 口罩應該留返比更有需要既人

睇標題 以為係520個口罩
點知入到嚟....真係估唔到啲毅進仔可以咁撚戇鳩

有冇特登大力d掟件貨

販賣政府公物，納稅人既錢就咁送晒出去，香港人自己冇份。

你傻啦, 藍絲實有辦法兜既, 阿Q精神既野...

藍絲: 我唔信 我唔知 我唔識 我睇唔到 唔關我事

口罩你大力扔都無用啦

黑警賣港

會唔會有人私呑，然後話雲南徵用咗

開黎睇啦屌

Haba 狗

文宣比藍絲睇下自己排隊捱凍撲口罩，果頭狗就將香港人口罩送上去

唔怕，信政府

怎麼弄這麼久政府還沒運口罩給咱們呢？

哈巴狗

愛警察果班藍絲
係你地排隊都買唔到口罩既時候
你地最愛最支持既警察都離棄你地
唔幫你地喇
棄藍保平安

520盒呀！

如果計50個x520盒就2萬6千個
520箱又有點誇

但果個乜乜商會都進貢咗十幾萬個

20kg 既口罩
520盒有無咁重

唔敢打

貪污？

sf係計體積重
可能佢地係送520個n95果隻大大盒先得20個
所以先得520個

可能係救救呢

上網睇0.12kg一盒（50個）
用哩個話就8,583個
如果冇紙盒就再多啲

洗撚買咩 之前沒收左手足大量口罩

打柒我丫笨

認咗錯

呢個時勢仲上深圳寄件，曱甴真係好想攬炒

張單寫係文件

魔警：屌，我都無撚叫過你撐我，係你地班死老坑窮鬼藍屍on99痴撚埋黎，都唔知你地走埋黎博乜9！成日寄撚埋啲濕9肉閪酸嘅心意卡黎警署，你地係就整幾撚封大利是黎啦仆街！你班真係藍屍真係屌你都費事！

頭盔：FF

咁撚小氣

寫口罩會俾中國紅十字會搶掠

垃圾

popo：自願奶我鞋底嘅奴隸有咩資格要我理佢，要關心都關心我主子先啦

歧視鍵：土共-->popo-->藍絲

邊撚個係海港Sir?好撚巴閉咁wo

應該到唔到武漢

海港sir，我係老人家，我都支持警察架，想要2個，感激🙏🏻

截啦屌

斷正喎呢舖

係又點
佢地最惡

轉個頭俾d員工 賣鳩曬

推la 520 吊拿星

一定係csi咁大量

會唔會支那口罩

藍絲已成CONDOM
撐完警都分唔到

留名等睇會唔會中途被徵用

警察都有愛國

捐埋啲唔合規格口罩比人, 累死人啦,

送到去武漢先算

一句講晒
政府俾左幾多口罩/防護衣警犬?

好想嘔 直接捐軀啦

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

推到有口罩相

520.......黑狗真係好撚嘔心

最後嗰個支持
前幾樣完全係內政，問心關美國佬點幫
係咪都聯署只係玩爛個制度

海港蛇，520！？好心唔好捐啦

陳海港你條死仆街

#A893

咁可以用狗名義捐五個用過嘅口罩過去嗎?

鬧人囤貨d撚樣快d追究啦

又係haba sir 條撚樣

海港SIR?

食屎啦

問下班等死藍絲點睇

可唔可以睇下係咪csi

pin啦樓主

另外我想問點知入面係口罩? 除左寫果D

五百二十個都好送 咁慳家

寄去武漢
深圳灣已經俾深圳截落黎啦

好撚嘔心 睇下你地d黑警幾時中 三萬個攬炒

1000個大概3-4kg

可唔可以舉報懷疑裡面係爆炸品？

係咪手足啲物資嚟

我訂十盒都兩kg喎

推呢個

乜撚野520

有冇source

五毛一定話造妹圖,我哋唔可以畀佢輕易証偽

Dllm乜撚野520 傻鳩

都係fb

十成

同林鄭一樣,保到到佢地命既唔係藍絲,係大陸

haba popo咪等於哈巴狗

肯撚定係啦 唔撚通會地會自己出錢買咩

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

520個都唔知夠邊個用
個撚個都咁撚重症

好快係微信/淘寶可以買返依啲口罩

又或者比武漢紅十字會扣起做儲備 唔會派比武漢市民

Push.

咁愛就死上去愛啦

腦殘冇藥醫
睇下佢FB

藍絲不嬲condom

520萬個？

佢啲fans 都係on9

咁愛做咩唔上去幫手

搏升職

文宣

會唔會係之前物資站果啲口罩？

愛就親自上去安慰下佢地啦

呢班黑警知道
自己只可以靠中共，中國人支持

香港人(就算藍絲)支唔支持
對佢地來講 唔係關鍵

基本上 林鄭，習近平，黑警
呢班人已經綁死左係一齊

林鄭係習近平親自欽點
林鄭得返30000黑警

中共本質，邪惡唔會因為轉人而改變
但轉左人 就可以無顧憂交人去祭旗

海港SIR 幾時派啲畀香港市民?

真正藍絲會覺得應該救咗武漢先

換個細箱偷龍轉鳳都冇人知

我認得佢，佢係老婆被上司食咗，帽到抑鬱嗰個

私有化

佢地攞去食海底撈 買iphone啦

push

賣港sir

送埋d cheap口罩畀人

屌呀

Source:
其實fb下做已經傳
Eg

漏左沉船call g

係呢個啦，之前仲成日喺fb搏出位

2盒，Thanks🙏🏼

陳海港個女個樣好撚淫
唔知比幾多人開發過

黑狗基本都係新移民

Dllm

叫警察攞返晒之前沒收嘅物資出嚟....睇吓d嘢係咪比人私自侵吞，尤其口罩......如果攞唔到出嚟，係咪即係有人盜竊？叫佢哋攞d口罩出嚟由議員派比有需要人士......

呢個時候表忠緊要啲

n95?

宣傳下佢哋係「棄卒」（唔好用Condom
呢類字眼）

飯後話題要大肆廣傳了..
但寄件地址 深圳？

入面係咪CSI？

Csi?

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

就算唔係CSI
都會係7個月以來充公咗嘅

究竟有冇辦法知道係咩口罩？
屌佢老母臭閪，可否向icac舉報

屌
藍絲？Condom嚟咋嗎
真正米飯班主係上面啲支那人
藍絲條命賤過狗洗撚理佢地

佢好有錢 屌

唔洗驚，大大隻字寫明口罩，我諗去到深圳已經比人吞左d 口罩

依家香港警察竟然折墮到咁
尊嚴何在？
莫講話關帝，如何對得住佢地以前啲師兄前輩？

班畜牲想人讚佢地忠心窄嘛？

有冇諗過其實佢地由俾教育制度篩走開始一路都好折墮
係死好命有個問題政府用福利同高價聘用班問題青年做問題警隊

係有錢就送52000個啦
520個把撚，嗰10盒多啲
隨時CSI嚟淨係俾運費

中環集會果次，條on9毅進仔對住個banker話：我毅進無得輸！

折墮到成世人踎係警署仲有得輸？

文件

未到武漢都俾人搶撚咗

賊贓

長輩圖：

要寫香港警察偷運大量口罩送中，搞到香港老人唔夠口罩

成20公斤口罩，成27萬盒CSI口罩被魔警偷運出去

成20幾公斤，睇D唔睇D

廢中廢老慘成condom

推 香港人命賤如斯

果處不嬲鳩填

加上(二手)
咪得囉

咩係小王子

大陸網：

据了解，这位警司名叫陈凯港，微博名“@海港SirHabaSir”，是现任沙田警区的区助理指挥官。外形帅气，性格平易近人，时不时还会和网友们幽默互动，陈警司在微博上的粉丝数已经达到了16万。虽然自己身份是一名警司指挥官，但他一直和警署的警察们以“好兄弟”相称，因为仗义执言关心下属，他成了香港警察中的“网红人物”。

陰陽怪氣

陳凱港

親人網度有佢

總共有兩件貨
一份係520口罩
另一份我估都係

500克就兩盒口罩

80盒+520個
香港警魔偷左90盒csi口罩比支那

佢地唔會信

你吹得佢帳？

鏈

老豆搵仔有陳凱港

警務人員唔可以商業宣傳
有冇 link
要投訴

到處都無貨既情況下，佢屋企夠用到可以寄成20kg重口罩出去，絕對有合理理由係懲教署口罩

佢私幫生意

新界南推行警員評分計劃 惹前線人員不滿 一哥叫停

新界南總警區交通部 (問卷由新界南交通部警司陳凱港落「柯打」實行) 上月試行警員評分計劃，向報案市民派發問卷調查，內容要求市民就警員的「服務態度」、「專業知識」作評分，事件惹起前線謷員反感，並上傳至「一哥」盧偉聰，結果問卷推出不足一日便被勒令收回。警方回應指問卷為「試驗計劃」，旨在提供渠道讓市民表揚及肯定前線人員的努力；據知問卷原意為讓交通部警員於晉升面試中提升競爭力，但疑「好心做壞事」，被批評增添警員壓力及行政混淆而需收回。

推比記者啦

比你地發現咗添

係佢自己生意黎

2盒， thx
(推）

弱智藍絲話係假，係咪唔應該幫武漢同胞

支那代表我愛你。

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

Up

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

520....好老套

陳sir咁關照內地同胞真係令十四億人民十分感動

記者, 請跟進!!

520個我屋企都有啦
3萬隻狗捐520個
講出黎怕唔怕人笑

到武漢了

垃圾黑警，做咩唔直接上去幫手

20kg

可能係盒

p

我想嘔呀

警察原來當中有人愛支病咁嚴重？但同時有班好睇唔起新移民個喎

外國同事寄口罩俾我
10盒 500pcs total 2kg
佢果度起碼有100盒

口罩咁輕,會轉計CBM嫁應該
收20KG錢既話 大約係一箱50X50X50CM既貨

十幾頁都無SHIPPER撚既咩
如果20KG GW既口罩唔會止2箱啦
佢個20KG CHARGABLE WEIGHT黎
長X高X闊CM 除6000 既數黎

係csi嘅報警啦

sor 報記者

藍絲為你打生打死半年
口罩繩都冇條

減番包裝應該一萬個口罩

香港警察 點解仲唔去武漢救人？

起飛
2020-02-07 09:38
快件在【深圳飛往武漢航班上】已起飛

屌你老母死黑警賣港賊

想當初示威浪潮國家又派公安武警相助，又安排福建人民親身撐警
而家國家存亡之秋寄一箱口罩呃like，火神山醫院需要人手呀，幾時帶隊上去抗疫回報國家

係囉
人又唔出現

pc都有機會申請到外快
警司憲委級一定唔批

証明係香港做騷撐警𠴱啲全部都係大陸狗演員，未輪地本地藍屍廢老。

more

記者做野跟進啦

陈凯港
陈凯港
陈凯港
陈凯港

陈凯港
陈凯港
陈凯港
陈凯港

口罩送中

同銀龍老闆娘幾親密

佢微博同間私幫鋪小王子

個r呢

武術必勝葉問?

Sir Haba

你唔講我都留意唔到😂

我amazon訂十盒口罩都係1.4 kg, 佢21kg

中途比支那公安打刧變黑吃黑

你點知的